# VK.Test
Необходимо создать калькулятор в простейшей реализации. На вход принимается строка
длиной не более 10 символов, которая может содержать цифры и следующие символы: ‘(’, ‘)’, ‘+’, ‘-’,
‘*’, ‘/’.

Программа предоставляет единственный публичный метод, который возвращает результат
вычисления с точностью до первого знака после запятой. Правила валидации строки как в обычном
калькуляторе. Например, количество открывающих скобок должно совпадать с количеством
закрывающих скобок. При возникновении ошибок надо выдать максимально понятное описание.
Не требуется, чтобы программа имела какой-то интерфейс - проверка корректности работы
должна выполняться с помощью юнит-тестов. Реализация функционала предполагает его
возможное повторное использование и разделение по слоям.
